新嘅分化手法嚟？

到依加都成頭問號

休息下 BE WATER

所以今晚無活動？

自己思考下啦 香港人 唔好成日唸住沖

如果有新加入連登嘅勇武比你地呃咗出去
你地都係答依句？

算啦 講落去 都會提出不同既藉口去反駁
沒完沒了 你覺得分化咪分化囉